好擔心華記，不如申請不反對通知去新加玻領事會集氣

唔好比星洲人歉負我地中国人

支持